Hi Auntie樓上班Hi Hi仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔向左走向右走知人地遲早

Hi Auntie樓上班Hi Hi仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔向左走向右走知人地遲早會因為你地依班Hi Hige討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走向左走向右走左寶睇唔向左走向右走到最向左走向右走大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好向左走向右走心你地咪向左走向右走咁自私精啦成班睇向左走向右走完就係度討論又唔向左走向右走貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦Hi真係好向左走向右走嬲